有冇人諗住想直迫禮賓府！！

如題

其實都係時候直搗皇龍

一係中大一係領事館

領事館冇用㗎